automat/CaseStudy/PasswordAutomat/PasswordFun.thy
@@ -34,53 +34,47 @@ lemma spfconcin_out_switch: "spfConcIn a\<cdot>(spfConcOut b\<cdot>spf) = spfCon
 
 
 (* 1. f(null) = null *)
-lemma (* SWS: lemma muss einen Namen haben *)
+lemma verif_rule_1:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [null])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-])\<cdot>((passwordStep( PasswordState Initial '''')))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
-  apply(simp add:  passwordStep_1_0)   
-  sorry
-(* SWS: 3 Varianten. 
-- Du änderst das MAA-Modell und der buffer wird bei der Transition auf "" gesetzt        
-   die hier: Initial -> Initial   {i==null};
-- Oder einfacher: anstatt '''' ist der wieder "Buf" 
-*)
+  by(simp add:  passwordStep_1_0)   
 
 
 (* 2. f(a ) = null *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_2:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [Msg a])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
-      spfConcOut (passwordOut_list_o [-])\<cdot>((passwordStep( PasswordState Initial '''')))"
+      spfConcOut (passwordOut_list_o [-])\<cdot>((passwordStep( PasswordState Initial Buf)))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
-  apply(simp add:  passwordStep_0_0)
+  apply(simp add: passwordStep_0_0)
   sorry
+
 
 lemma (* SWS: so sieht das 2. lemma eigentlich aus. wenn man (spfConcIn) verwendet hat man immer den rekursiven aufruf drin *)
 "(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) \<rightleftharpoons> (passwordIn_i (Msg a)) = 
       passwordOut_o -"
+  apply (simp add: passwordStep_def)
   sorry
 
 (* 3. f(null x ) = null f(x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_3:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [null])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-])\<cdot>((passwordStep( PasswordState Initial '''')))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
-  apply(simp add: passwordStep_0_0  passwordStep_1_0)
-  sorry
+  by(simp add: passwordStep_0_0  passwordStep_1_0)
 
 
 (* 4. f(a a x ) = null a f(x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_4:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [(Msg a),(Msg a)])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
-      spfConcOut (passwordOut_list_o [-, Msg a])\<cdot>(passwordStep( PasswordState Initial a))"  (* SWS: Das "a" im Buffer sollte '''' sein. MAA-Modell anpassen *)
+      spfConcOut (passwordOut_list_o [-, Msg a])\<cdot>(passwordStep( PasswordState Initial ''''))" 
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
   apply(simp add: passwordStep_0_0)
   apply(simp add: spfconcin_out_switch)
   by(simp add: passwordStep_0_0 passwordStep_2_0)
 
-
 (* 5. f(a b x ) = null f(b x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_5:
 "a\<noteq>b \<Longrightarrow> spfConcIn (passwordIn_list_i [(Msg a), (Msg b)])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-])\<cdot>(spfConcIn (passwordIn_list_i [Msg b]) \<cdot>(passwordStep( PasswordState Initial Buf2)))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
@@ -89,7 +83,7 @@ lemma
   by(simp add: passwordStep_0_0 passwordStep_2_1)
 
 (* 6. f(a null a x ) = null null a f(x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_6:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [(Msg a), null, (Msg a)])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-,-, Msg a])\<cdot>(passwordStep( PasswordState Initial ''''))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
@@ -101,7 +95,7 @@ lemma
 
 
 (* 7. f(a null b x ) = null null f(b x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_7:
 "a\<noteq>b \<Longrightarrow> spfConcIn (passwordIn_list_i [(Msg a), null, (Msg b)])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-,-])\<cdot>(spfConcIn (passwordIn_list_i [Msg b]) \<cdot>(passwordStep( PasswordState Initial Buf2)))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
@@ -113,7 +107,7 @@ lemma
 
 
 (* 8. f(a null null x ) = null null null f(x) *)
-lemma 
+lemma  verif_rule_8:
 "spfConcIn (passwordIn_list_i [(Msg a), null, null])\<cdot>(passwordStep (PasswordState Initial Buf)) = 
       spfConcOut (passwordOut_list_o [-,-,-])\<cdot>((passwordStep( PasswordState Initial '''')))"
   apply (simp add: spfconcin_split spfconcout_split del: ubconceq_insert)
